「IQ題」點解一國兩制係2020年完結？

ONE COUNTRY TWO SYSTEM

????

OECU TRY TW
剩底

O2E C0U2TRY TW0 SYSTEM

highlight 埋都要解？
順時針90度轉咪2020

光明會

李斯

答案係李斯